有冇每日牛熊的朋友。。

日日小注上落執返幾多嚿
但一重注就pk蝕突

每日10格10格咁
但重注就蝕足50格

買輪好過

其實你每日都在賭博

55005 牛
0.030 入咗
0.017 入咗
上呀！!!!!!!!